點睇狂人日誌?

痴線正撚到 拍撚到top gear咁

中間果到影得勁撚靚

好撚高質

字幕白色同背景撞色睇唔清 0分

Pish

正

華語世界最高質汽車節目

40分鐘痴線 鬼睇咩

除咗字幕睇到眼殘之外完美
40分鐘眨吓眼就過咗

恰如其分

D台詞有少少中二病 正到

睇佢講車係種享受

肥john 啱我多啲

佢行文幾好
但修飾過度
旁白用字太累贅
聽得耐會覺得無左重點

呢類旁白偶爾用一下就好
唔好懶係高雅
段片太長會睇到眼訓

佢既文學水平同鏡頭既美學水平
完勝華文地區好多車評